这趟特别的旅行离家只有四英里，坐电梯到我们的座位也不用介意。 以上就是客房服务:入住一家酒店只是为了吃顿晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 他们愿意付钱，但之后电梯就满了。 地板上是什么? 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 楼梯、电梯和自动扶梯都将贴上标签，以确保每个人都朝同一个方向移动。 即使是在一半的容量下，超级碗也可能导致COVID-19的爆发 
 同事们不会在电梯里或走廊里碰到彼此。 如何在流行病中重建工作场所的知识闲聊|Rajashree R | 2021年2月4日|Quartz 
 在加载时间方面，电梯旅行被显著减少，玩家可以选择完全跳过电梯，尽快回到游戏中。 我们所知道的关于《质量效应:传奇版》的一切:没有多人模式，《质量效应1》改变了 
 每个人都被困在电梯里，脾气有点暴躁。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 那个人进了电梯，然后迅速离开了商场，黑色的衣服在后面拍打着。 中东谋杀之谜:谁在阿布扎比杀害了一名美国教师? Chris Allbritton | 2014年12月3日 
 在那次会议上，赖斯告诉专员，他在电梯里打了赖斯夫人。 价值4400万美元的NFL特氟龙老板Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 约翰逊探员乘电梯走了，我独自一人在大楼里，在调度中心救了两个女人。 东圣路易斯消失的警察|Justin Glawe | 2014年11月26日 
 昨天，当我在电梯里上下走动时，我可以看到有人在那里工作。 Joseph Campbell谈万圣节的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 他们乘上了工厂主楼的乘客电梯，来到了一个玻璃屋顶花园。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 因此，如果他让电梯井或舱口无人看守，他显然要对后果负责。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 在他身后，一个在大厅里闲着的人走向那个电梯男孩，在威尔逊·兰姆(Wilson Lamb)问问题时，他的下巴朝他的方向扭了一下。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 她坐上电梯，电梯把她送到楼上的女候诊室。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 电梯公司必须储备足够的粮食以应付所有未偿付的收据。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯